［求救］呢位蘋果日報資深訂閱人士點算好

大家點睇蘋果日報資深訂閱人士振英，英英點算好

689托緊市啦家陣